[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （127）內有無雙紅人大叔乙名

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄[/quote]軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

留個名先~
BTW, 樓上位巴打好似未見過

唔知佢做乜

下個POST係咪打無雙靠三哥

應該都係靠二哥燒

咁快諗定下個POST

ON撚尻 , 打D 老虎仔勁撚硬 , 點砌都過唔到 , 過得晒都重傷

跟住諗諗下 , 神化左隻張飛 , 不如試下砌高D LV 同過晒辛英D 裝比佢

升到70LV , 插晒攻石星魂比神張 , 暫時23500攻 , 1-4技即時秒撚左D 老虎仔

大白虎都輕鬆秒埋 , 無神覺我應該過唔到呢版

唔撚係呀 23500攻就夠秒 我幸妹25200都要幾套技先過到

可能關培率 同 GAY絆

張飛拔山專?
btw 辛妹點會要幾套技呀

3萬1攻> 1招打1X%
3萬2攻> 1招打2X%
3萬9攻> 1招打50-60%

雅巴你升原4都易抽D啦
原5既3星肥好鬼難先中一隻 仆佢個街

我難好多呀
你可以用玉佩抽
我...只能活動換卷抽

你冇哂原4卷咩
我仲有十幾張原4卷，差唔多10張指定原4

我意思幾套技打晒四隻小老虎同埋隻大老虎

咁多
我冇呀 指定原5就有6張
指定原4本身得4張
已經指晒劉備啦

嚇死我
不過辛妹招4技真係好難食晒

指定原四我有9張, 但心中既我唔想再突過劉備

多謝near巴資訊

我仲要用換神玄跑圈等辛妹回技

可能咁啱暴擊

如果辛妹無拔山,轉張飛拔山專易過好多

打左40分鐘修10-9
打到最後果關曹操
佢同我彈驚

sor 呢下真係忍唔到爆笑咗出黎

嘩屌 好灰呀
BTW我岩岩10-8都彈驚

我打到隻野70%
準備用神劉覺醒就彈左
好波

旋巴唔諗住3星?

我呢排兩部an機都試過打打下停左畫面 試過郁得番又試過要kill app
仲試過打緊軍團副本突然個畫面變慢動作 但個計時就正常冇慢到
都唔知係咪驚既問題

我得水玄 水曹 呂布
基本上係垃圾
嬲嬲地想食左隻水關覺醒隻張飛

我都笑左出黎

我都試過
其實好撚慘
企左咁鳩耐先彈

點解大家係咁衝....
同修9-10差少少經咋喎....

又擲洗啲嘅
單一神將
遇到被剋關卡簡直係地獄
你隻玄係未拔山?
10-9麻煩程度唔會想打第2次

我隻木辛係10-3都打到灰

隻game 哩排真係好多閃退
而家掛唔到過夜

我第1次打修-10就係罰企勁耐
跟住夏侯淵一時失手中箭緩速
跟住死咗
所以最後先要打兩次

10-3原來要3星都好有難道...... 架死人炮車.....

小數怕長計 要掃300幾場都差唔少
反正依家覺左應該唔難三星 我目標都係10-10一場三星就夠

7經時段就差好遠架喇

計7經掃300場個分別 等於248場普10-7
掃到一定掃修10-7

兩分鐘內完成(甄姬有無敵時間兩段)
400連擊 (呢個唔難)
開頭架炮車秒唔到可以重開都得喇

10-3先係最難囉其實
如果你拔山個隻主輸出武將係木系
仲難呀

我有睇你段片點打... 但秒唔到架炮車

我想問係咪咁樣就得
身上d裝唔子都得？

唔除

有時好睇食唔食得晒辛妹hit數同暴唔暴擊
有時我試過3招就打爆架車
但有時4招都打唔爆 (食唔晒hit數)
要完全痴實架車先食得實啲技

係，肥同覺醒果隻都唔洗除

我辛妹都50幾%暴架啦，但都唔係好暴到

如果把專洗走埋個抗暴去增傷會唔會好d

大白巴個隻辛妹咩屬?
我隻辛妹都係得56.06% 計埋自己隊長15 就71.06
有時可能己經暴咗
只係食唔晒hit數

其實2技係有5段攻擊
4技有7段攻擊
呢2招好多時要貼到實一實先食得晒
2技如果食晒會feel到個mon震一震

我隻辛係火

咁實有用處嘅
話晒都多成廿幾
我隻辛妹增傷37.44%

一陣試下先

唔洗除, 但之後要畀錢同6星將開返首色個3 個隆...

今晚一路睇波一路打無雙先

唔使湊女呀

今晚呢場開幕戰好冇feel
聽晚凌神個場雙牙好睇啲

收工留名

無名巴,
掃經要修9-10或修10-10...唔好掃錯 (請回帶126 )

十一點開波
佢十點要訓

雙牙可能悶場
因為西班牙好慢熱

但BB起身

計埋7經，修9-10同10-10真係差幾十萬經
不過我家陣完全打唔到上修，放棄

準備係公司睇 4pm

西班牙咁樣賽前1日換帥
好想知係好事定壞事
會踢返單前鋒
定踢返無鋒陣
好期待

N巴有700令, 如掃到修10-10, 可以慳7個鐘刷10-7時間

但我只得300令同玩開技隊
所以要3個鐘破關, 都好難...無謂傷神

西班牙前邊比上幾屆係夠人
不過中間上幾次都勁
但今次就無咁好
所以佢今次要好睇哥斯達會否踢到身價波

其實唔應該出哥斯達
用無鋒陣係最好
哥斯達其實會阻住晒
佢唔似之前韋拿咁
擅長駁腳同插入

施華, 恩尼斯達, 伊斯高,
跟住阿斯辛奧打左翼, 仲有右翼華斯基斯就夠晒進攻

打錯 平時掛10-7
不過條數冇錯架 係計緊修10-10

或者係
佢似巴迪高個類
但無韋拿個種入波既保証
今屆巴西應該比上屆好
拿到冠軍有機但唔係佢勁以係其他廢左
大熱係德國同阿根廷
不過唔好睇少法國
佢前中都唔差
不過我係巴西迷
最憎法國同意大利

今次無意大利同荷蘭真係失色

我都係巴西迷
由大哨時期開始
衣家啲球員差晒咁
尼馬著10號都唔似配得起
巴西10號
比利>李華度>朗拿甸奴>卡卡>尼馬...

法國超新星麥巴比賽前訓練已經比隊友踢傷咗
仲要有普巴
唔方走得遠

無睇好耐波 不過今晚應該會支持一下 話晒四年一次

張相成個Toni Kroos咁

所以今屆阿根廷係有機
始終美斯係好波
不過要睇德國狀況
無左辛尼都唔知點
可能鼻屎佬今屆比人炒

打協

我呢就覺得足球好講命運
有時遺憾就係遺憾
亞軍廷就一定會又係亞軍
跟住美斯會飲恨退役
同C朗一齊雙雙做1個拎唔到世盃嘅球王

修10 1關都未打過?
用緊咩隊

我都係尋晚先開始打修 打到修4拎左一次金

辛咩屬?

咁你最困難應該係10-9
好彩你有張飛

旋巴好似都係水辛
忍唔住要神化咗張飛先過到10-9

你開丫

有可能
真係要睇德國打成點
佢對住西班牙就有機玩完

RE第4次修1010
想問係唔係一定要捱過回血後先殺得？
3次都開開下覺醒淨但2x就回血

係呀佢會回血

第1次打到50%血開減傷 等10秒
第2次打到30%左右血開回血 等10秒

通常回到60%血開打
因為隔離仲有2隻救護隊長
所以佢會繼續回緊血

你驚嘅就殺左2隻救護兵先開覺醒
有信心嘅就直接開覺醒打落佢60%血到 (計埋回血你可能要打佢80%)
又或者連技打到佢30%先 (計埋回血你可能要打佢50%)
咁樣1招覺醒都夠殺

即係兵長其實可以唔洗殺？

其實可以唔殺
我直接開覺醒秒夏侯淵

修10-10我冇拍片
因為太易打
我剩係打咗2次就通咗

我呢條困10-10片3:09可以睇到
我殺完夏侯淵
隻救護兵仲係到斬我

我得一隻神玄斬得入佢
但又好鬼脆 勁考走位

呢關係一開始啲怪到儲1次無雙
再係左下飲酒拎2次無雙
跟住係最後5秒等3隻出齊個陣1野無雙秒

剛挑戰左一次，應該打得到三星，不過要企好耐

呢關係煩在要企姐
真正難係
10-9 老虎打唔入
10-3 2分鐘趕唔切

10-2修我用火玄都過到，開頭食一個無雙跟住清左兵仔去下一場景先，第二個場景食埋個無雙可以開始普攻集無雙到覺醒，到最後十秒最後一個兵長出來先集埋一齊就放覺醒，殺晒三隻，最後一個場景仲有一個無雙食，你水辛實過到

第5次 食完餐飯就過
7經我黎喇

過完10-10修三星就會挑戰埋10-3修拿全三星獎

恭喜乜巴

唔怪得之你話邊儲到咁多無雙

手持雙神將又拔山又6星星魂都要打5次
唔好笑我

10-3最難嫁我覺得

呂關張打10-6都煩 剋晒屬

恭喜恭喜

輕輕鬆鬆啦
下個難題係10-9

109 難在唔打爛啲嘢

呢樣都係
我用辛妹成日驚4技跳來跳去撞爛啲野

利害

你有張飛嘛

打演武場都輸
被戰力伏左, 以為70萬冇料到, 點知有隻辛英係到比佢殺
正仆街

笑死
乜巴都提咗你
用辛妹唔好亂跳家嘛

咁快打完征戰嘅巴打有好多6突專?
我打第5關個時用1突專將好勉強先過到

爆金打架
一隻齊裝神將已經夠打
當你爆10次金400元寶
過每一章又有元寶送回到本當打銀幣同拎玉石

真心唔識玩
一放曹操覺醒就彈鳩我驚
咁又30分鐘
我當初一定係食撚左屎先玩呢隻垃圾驚

Lag就算啦
我自動熄左個apps

我分身本來今日打到去揚州
一口氣爆20場金清晒徐州同青州姐
1隻玄德就清晒

有冇清下ram之類
不如試下較低遊戲配置

8+ 屌佢咁撚垃圾
我上網睇都冇咩技隊過10-10
人地d呂布曹操唔知幾攻
打王係有傷害

個豬豬未用技隊
不過搭曹同呂布

應該全攻石嫁啦
有數得計
原5未神化前極限2萬2-2萬3

我8+,模擬器都係咁彈
隻GAME有bug

屌佢再試

原來唔係我電話問題

20場仲有賺咩

因為照推斷
2日佢都清唔晒徐同青
一定要爆金嫁啦
我分身得3隻角色
所以20場其實係賺300+350+500

有 我今日都爆20幾
好似都賺200金左右

我想問你地會唔會曹操一開覺醒就彈
我岩岩去武將體驗到試 一開就彈

協力試過
冇事

司馬版圖個2隻高級怪用全防關羽去燒吧
如果你驚扣到血
打司馬直埋去天生技暈直接開覺醒就秒

你咁高攻又拔山
唔洗破霸體啦
出1半已經夠秒

Eason去左睇世界杯又咁岩比電視spot到

唔係專登影佢嫁咩
Eason有參與1個廣告入邊有晒普巴大眼仔施丹佢地

原來係咁
咁唔怪得佢係現場

啱啱先發覺隻曹操覺醒完冇裝星魂
唔怪得覺完都唔覺勁好多
即係話5星星魂=覺醒後提升嘅數值

我岩岩最接近果次 去到30%血比佢一箭秒左我隻神劉
玩左成晚好頭痛

唔好咁心急住
頭痛就俾自己抖抖
記住 打機啫

技隊打真係好辛苦
見人冇神將 呂關張未出覺醒都過到

我認我走位廢

(回帶）大叔乜sir

唔係掛 咁細力嫁咩你隻辛
有冇基本動作天生技震暈唔比佢郁先開覺醒

其實技隊先容易
因為你有-25%防
同埋萬大事有個罩
冇咁易斷拔山

真係驚就開2技接1技先
跟住先開天生技震暈開覺醒

真係唔洗訓

真係唔好咁心急
冷靜啲慢慢諗

衰唔熟佢個流程同走位廢
打左成晚叫做熟d
轉頭睇下再打

多謝乜蛇教路
不過我都係煩最後果到
我岩岩就係放慢一秒覺醒 死左
夜少少再打鳩佢

咁就2:0

兩邊都冇組織冇戰術
鬥身體質素
俄佬高人成個頭
冇得鬥
實開大

真係唔好心急
主要係走下位避開啲兵長暈技同控住夏候
咁就唔太難打 我第4場心急死淨曹操
狂普攻+控住都差啲打死佢
等你好消息

頭先俄仔隻翼都未郁
2個地沙後防已經飛哂身埋去，輕鬆避哂

沙特咁既垃圾防守
我射都入

DLLM 罰左企18分鐘之後放覺醒lag到hang機

LM等睇表現

更新左係咁

我曹操即彈

神卷箱各2 total28技
算係咁？

應該好很黑仔先開到一箱
試過一次

我想問 葉而家係咪全換龍周最好

唉
我岩岩900金
一箱
12點前 好似都係一箱
唔知點解 我永遠都咁黑
屌

睇你想唔想換通用卷/4-6*玉石袋
否則全金龍吧

仆街垃圾驚
連開技書都恰鳩我
咁就二千金
屌
發洩完

買多幾個一次過開應該好d
越多越近平均值，咁樣睇落冇咁差

我岩岩買曬1800金
1高1中2低
u a not alone man

我都會有 ，不過好少做
廢事望住嘥精神，反正夠時間（唔會爆金打）

而家隻神劉

點解我每次都係四技最低
生性出多兩三本高比我已經滿技

忍唔住 買左就想開

老手應該唔缺？通卷27000=1350龍舟
太貴啦

差得好少 真係唔洗咁介懷
聽晚同樣時間都滿左技啦

me too
不過啱啱滿技了
希望你聽日都滿到

我..逼住要換呢張野突劉備
冇貨

而家買技書好似唔抵，升得幾點對我呢啲中階玩家黎講反別唔大
不如 strong hold 元寶等佢減價先掃貨

玩咁多隊
我目標覺技隊周瑜同曹操
其餘4隻搭枱湊夠就算，冇乜所謂，廢事搞黎搞去

因為還掂都要升
咁想揀返會玩嘅武將

一開始冇留意日子同埋以為1個箱出1張卷冇買到

之後發覺原來都係得6日同埋有機會2-3張卷，最多都係10000金
反正前個排都冇乜點洗元寶打算諗住日日all in

有金就是任性
我無課要狂掘礦先有金，唔可以亂洗

其實兩邊都差唔多
學界水平

俄佬靠身體質素太屈機
屈頭鎚好悶

連足球都恰矮撚

4：0

5：0

好期待烏拉圭打沙地阿拉伯

買4:0真係坐過山車.......

我開賽前本身想買4:0同4:1

開大其他
馬會又收錢
沙特真係享受足球
好似輸一球就係國買佢一桶油咁

俄羅斯對沙特
就好似乜sir對我1p1咁
比佢5連

大叔 咁都燒到我個疊既

你地係好朋友嘛

真係好好笑
尤其是一次過追番post 126

不過手快冇保留80lv, 柒咗，算，留嚟買神技卷都好

唔係有人咁on9以為大叔睇得明呀
(抽埋一份先 )

唔係有人咁on9
以為大叔唔明呀

咁多位巴打
時候唔早喇 早啲休息啦

Lm

前晚剛剛突滿神玄40技，但唔係好感覺到分別

返到屋企試左三次，次次都衰最尾夏侯回血出無雙時卷唔到個回血隊長一齊殺，攪到殺唔死隻夏侯仲比佢一箭ko埋
真係罰企都罰到唔想再打住

終於過左修10-10 拎埋通關5000金😭😭

之後一鋪又係hang出覺醒 而家唯有skip左佢個覺醒當打小隻

我記得上個post好似雅巴定乜巴有做過對比%
睇下搵唔搵得返先

我2高3中3低

我打左年幾仲差一隻關羽先突滿

公平咩

恭喜旋巴 我仲差呢個基金未拎 又唔想一二星過關打多次

呢關反而難1 2星我覺得
我差不多每個check pt都等覺醒

打左咁耐張飛仲係二突

我7月開始玩
呂5突
關5突
張4突

BUFF力隊之前餵哂D專俾技隊食
唔想再升

Kirk巴
你覺醒成點

覺醒咗曹操同周瑜
之後想搞劉備同香香

有四隻六突肥等緊升上80lv...
有排搞

都好快手呀
我啲肥都仲未6突到

same here.... 攪突肥其實好痛苦……

咁又係

報名成功

謝團長

升五星肥升到想喊出嚟

thx bro

我曹操放覺醒會lag到hang 試左兩次都係咁

曹操唔放覺醒
最多拎出來行行企企開盾冰人咁
我一開場神劉食加防
第一輪用晒技能佢會到50%血
之後換水曹出來捱10秒
冰住佢再開斬技
好似會令佢叫補血兵長出來
之後就換神劉開覺醒
咁就過左
好似大約係咁

斬技真係好撚好用
大力到癲

旋巴隻玄有拔山專?

2萬5攻拔山專

係幾勁
不過我呂布水曹冇傷
好似靠神劉 都係打左夏候20幾定30%血only

布仔你冇俾全攻裝佢咩

全攻嫁好似
有2萬2攻
不過開埋1技都係垃圾
打唔入既屌

我得垃圾專

同我夾辛妹一樣
都係拎出黎捱下神玄CD時間 清下卒仔用
主要都係靠神玄打 曹操就冰下減下防咁

係呀 我隊長25% 拔山15%
基伴4%
本身角色 2萬4至2萬5攻先叫打得痛
隻呂布係開出來用四技dum波鐘

可能要用呂關張破會好少少
我上YouTube 見人地都係咁過
佢果陣仲要未出覺醒

我而家咪砌緊張飛把專LOR

依排掛機掛得好盡 連訓教都掛多100場
好快已經drop down到300高包以下

你主力隊 打法同我地唔一樣啦
我地辛妹/ 布仔得10-14%攻加成架咋

個時真係掛得好癲 瘋狂刷困3-5
幾晚都掛訓著 起身電話冇曬電
依家直接插線用ipad掛100場修9-8
電話同我個人都要休息下

數係咁計系列就係咁出黎
不過今次又係好癲既
我刷到家陣都係得2隻6突+1隻3突

乜巴好似突左三隻？

覺醒*

曹操+劉備咋
下隻係3哥

劉備其實屈唔屈
30%防打pvp 好勁？

尋晚輸少少俾VN-RYAN劉備隊
暫時1勝1負

因為佢技能組我覺得廢廢地
好似打少隻咁

打左幾場劉備隊真係冇想像中咁難打
但都可能啲人都未上到完全體 指專武雙攻/防金屬
不過出劉備真係好似打少隻咁
除左2技外 其他出技動作真係慢
搞到覺醒完開埋4洞俾佢都唔多想俾佢落場

【 遊戲強制結束現象相關通知 】
各位主公好，我是雙兒

在 6 / 11 ( 一 ) 更新後，有部分主公表示裝置進行遊戲時會發生強制結束的現象，

相關問題發生的原因目前開發團隊也正在確認當中，若確認完畢會立即告知。

若主公能提供相關的詳細資訊給我們，將可以更快地確認發生的原因以及尋找解決方法，

請有遭遇以上問題的主公透過遊戲內的客服中心提供下列訊息給予我們，非常感謝。

- CS 詢問標題: 遊戲強制結束現象相關

- 暱稱

- 裝置/ OS:

- 強制結束發生地點: (EX: 主劇情、征戰天下)

- 強制結束現象發生的詳細說明

我們會努力提供更優質的遊戲環境，謝謝。

部份? 乜有人無彈過GAME?

屌你話口未完
岩岩俾10金打第3場軍團副本 打到尾彈左

咁技隊仲升唔升佢好?

有用開玄神既可以照升
事實上30%防真係硬左好多既
不過要升過隻劉備都要用好多資源
專武我仲係0突中 抽極都抽唔到

我而家係祥雲
都5連到既
等下佢下個月出咩覺醒再算
依家就算覺醒左劉備都唔會突專住

你力隊更加唔洗用佢
劉備要跟玄德先勁
不過用埋關妹真係好膠

琴日11畀人斷咗兩次4連...收工算數

冇上金龍撞佢唔到
通常我打佢唔入既話就兜圈攬炒

垃圾pvp 留返比vn仔 同 果班台仔慢慢玩
我打傳說對決都冇咁嬲

我暫時最常彈都係軍團副or 有時掛機掛太耐彈

已經個幾星期無打PVP

ipad mini 4

還在挑戰10-10修既我表示, 水曹放覺醒必HANG機, 已經第3鑊喇 , 浪費左我成個鐘罰企

我啱啱神劉先洗返破甲...呢家先叫有DDDDDD希望打主線....

話時話, 掃盪令應該儲多個星期, 到下星期7經掃.....但下星期六日3經時段又要出街...點好呢?

係一定會彈
你水曹可以用
但千萬唔好放覺醒
一定中招
琴日我都中伏

我神玄把專轉左去激勵4 大力D但要先殺左兵仔先

而家轉左住防裝比曹要來做罰企果個

等你好消息....

坦曹好用呀
用來食夏候技同冰住佢

我好亂呀....

終於攪掂喇 用神玄廢專真係要講運仔

有無巴打得閒打沙場？

coming

無力...打剩3x%

我過10-10神玄要全攻裝，把專洗激勵4，辛妹都係全攻加拔山，曹操係出來破防同等cd 到夏侯得番50%時就靠辛妹跑狗等過時，跑完就先殺其餘果兩條隊長先，唔係夏侯會好硬打唔入 到扣25%時又係靠辛妹跑狗等時間，跑完用神玄一個覺醒秒左夏侯(要確認出覺醒前有殺到d兵仔等激勵4個5秒加攻有左先……)

勁呀大白巴
聽日一齊掃修10

BTW 跑狗

sor 大叔
彈咗

聽日一齊掃

我聽日掃左先，想覺醒左張飛先
而家仲差10-3未3星，打左好耐喇，成日差幾秒

跟你風先...大白巴同我個倉D將應該差不多

10-3 wo
應該係箭車>冰>火隊長>火Boss

我玄德把專洗激勵4大力過破甲好多，激勵4發動到5秒加20%攻再覺醒可以一野秒司馬/夏侯，用破甲專敵人會死唔去的

唔係10-2呀，10-3打炮車果關呀

我睇你唔到
我睇你唔到

洗咗好耐先攞返破甲

呢個真，佢把專破甲難洗過激勵 我今次洗左廿粒就有激勵，之前洗破甲洗左五十幾粒先有

讀心game..上次破甲係用防裝, 洗幾粒就得, 之後全攻裝洗足成半個月都唔得, 早兩日一換防裝, 洗一粒就得

成日彈
點打呂布

洗時不停出暈同勇武....

張角同呂布打4次彈2次

差幾秒好易搞姐

你好有自信又夠力> 只係隻王打到飛黎飛去
- 咁你未入隻好友: 曹操
你唔係好夠力> 係差個少少% 等回技
- 咁你未入隻好友: 關羽

打兩鋪征戰都彈晒

係喎, 世界上有樣野叫好友

雖然個好友係好廢
但幾秒
我諗關羽幫手燒都應該會幫到你

我尋日過修10都仲係唔記得禁好友

我過10-10修時都無禁到
估唔到最有難道真係10-3....

我10-10 打咗2次
10-9 打咗4-5次
10-3打咗差唔多50次
(剋屬, 20秒內400連擊唔到, 4招爆唔到架車> 又要重新打過)

真係暫時冇乜動力沖全3星住
我連困都未全3星

而家得三四隻六突肥
聽日係咪唔好掃住

等齊D 大力神將 90晒先打應該易D掛
唔洗咁急既

困? 得1關難姐 > 10-10?

主要原因係 懶

我就係差10-3修就全3星, 不過剛剛拿埋果5000通關元寶, 又可以唔急全3星住, 休息下先... 打10-10打到唔想再面對隻GAME住

好似番番當初7000攻用銀平做隊長爆第7章隻徐庶咁

睇一睇困難爭啲咩
原來爭10-1同10-9 咁岩2關都岩火屬
用火玄拖2隻肥過左30星了

想問力隊係咪加防石
技就加攻石咁玩

冇絕對答案
但力隊防唔可以太低
個人認為最少都要有萬5

現階段我覺得力隊要玩全攻 (呂關張buff)
技隊玩全防 (劉備帶隊)

不過都冇絕對答案係真嘅
平均型都好好打
只係力隊通常冇減防> 所以要屈攻擊
技隊因為通常有減防> 所以屈全防都唔怕冇攻擊

力隊冇防
識玩少少既 一隻曹操都玩死佢喇

雖然都係
不過力隊全防冇破甲又好似唔多夠力水咁
如果計埋pve仲死

張飛有拔山可以全防既,布仔有無敵可以全攻

辛妹用仙體轉全攻有冇得諗?
好似都ok

最正路就2隻屈防1隻主攻
辛妹同張飛屈防就最好
如果1防2攻,一換人好易比技隊車死一隻

其實關銀仙鶴3
孫權仙體2
許諸堅壁2
用許諸做主將會唔會好肯煩

最好有一隻主攻啦, 唔係你又殺唔到人一齊輸架ja
尋日1v1我見人用劉比加神玄同曹
隻曹無防殺完佢一隻我辛妹跑9佢全埸
我D人扣佢10

其實全防隊同想像中真係有啲距離

其實玄德件反暈時裝係暈幾多秒？
好似耐過呂布同三娘嗰啲好多咁
打pvp冰完佢，我仲係暈緊俾佢sm，真係好膠煩

我隻水曹見到火玄要調頭走換周瑜車佢
如果唔係出乜技都暈

咁我可以玩許諸關銀布仔
用許諸做主將都好喎

你用張飛做隊長逆唔逆屬根本冇分別咁制

今個掛機活動好似無咩途徑拎包 ?
之前都話有箱有鎖匙回包
咁應該好快收皮喎

80葉=>1粽 (30體)

葉換包
我已經跌到280左右喇屌

而家仲升緊4 5星肥
好撚辛苦

3秒

葉換包唔係本末倒置咩

第3隻6突就黎完成
依家都係打算等7經齊齊掃上80
然後再升過90隻5星肥

咁又離唔開玉換包/ 演武包/ 軍團買包/ 每日軍團金/銀幣各5大包

屌唔怪得之暈到死

尋晚掛100場9-8修
得1隻4星

我好似有4-5隻

我而家已經係咁
90隻五星肥係咩料
聽到已經唔想升

即係升45次 每次都升2隻啦
刷刷下就升到

梳9 即係都係升90次至岩

45次

d 5星卷都開鳩哂
唔夠5星升D肥上6星突破

6突d肥料已經想喊
仲要升埋4星合5星做肥 救命呀

已經ready覺醒6突80lv既有劉備關羽香香水曹周瑜
6突但未80lv可覺醒既有陳宮、孫策
6突但未80lv既肥有老龐、張遼、火徐、馬超
升緊6突既肥有4隻

btw掛普10-7 間唔中會卡撚住行唔到上去...頭先有場掛左7分鐘先見到

7分鐘算發現得早

得1粒鐘雙經，7分鐘哂左好多時間了

唔撚想突……

我試過廿幾分鐘先見 我掛番9-8算

升緊6突肥真係好痛苦
未80lv果堆我都可以等聽日用掃卷
果4隻6突肥有好多都未升上6星...救命
希望淨低果百幾張卷生性D出多D 5星比我啦
3-6星同4-6星卷成Q日一係出4星一係出6星

打左大約50次終於攪掂

中蜀石

哪裡來100隻肥呀

200隻4星

好快手喎， 恭喜恭喜

我驚佢第時又會有新野換
未到最尾都唔咁做

我而家掛緊 係 10-10

打完司馬 , 跟住行上去係咪就打 夏侯

我而家有招斬技 , 關羽(有雙燒) (打10)
跟住張飛 同 呂布 應該儲緊覺醒

1陣應該點出法最穩陣殺晒佢地

關羽可燒夏侯

大家差不多setting，你都應該得架

diu咩事呀 , 捱完第2次10秒佢回撚到 100%血

佢過完十秒要即出覺醒架喇，最好卷埋果兩個補血既兵長入去

喂呀 你地唔好咁啦
遲左1分鐘全部箱清曬

我試過八點入去同巴打搶 我一個佢一個，最後我買到5個

用軍團令買4-6好唔好

Sor 乜sir 今日我難得記得買

好有窮途末路feel

佢有兩隻 一種3-5金 一種4-6普通
我覺得3-5一定係咁出垃圾三星比我

自問運氣麻麻，我都係慳番

係
我3-6同4-6都係一係開4一係開6

開第一張就中左
我張飛終於可以六突

上次點解記得入係同你打緊協，你話你去捕箱先捕完先打 多謝濕巴提醒

嘩 好閃呀

開8張4-6 中兩隻原五
其他全四星

仲唔夠?

唔捨得拎姜維做肥
但而家多出既金底又冇用

睇開d旋巴，而家知乜野條件覺醒，再多出來既原五都只係肥來

Sad but true

儲到就黎5萬貢獻喇

我10萬都黎
冇次爭得贏

求巴打

我來我來

想開撚哂D 原5卷做肥算

睇直播

開哂D垃圾卷之後我應該會開埋原5

一陣中多幾隻張飛

開垃圾卷中6星都已經好頭痕，又頂住哂D位

尋晚開咗八張
黑警同甘寧佔一半
即刻食鳩哂

唔洗頭痕
覺醒完都係要用3隻6星將開返3個飾品位

我知呀
但家陣都未覺醒完就開左咁多隻6星霸住哂D位開唔到卷 長期都係150/160

係好事定唔好事

我隻水曹覺醒完就係用原五六星水曹開番個飾物位

13萬貢

好肚餓
食晒包了

一人打得5場 唔洗早起啦

冇得比金打多幾場啦家陣??

冇呀
限咗只可打5場
完場先計次數

咁樣姐係唔使再搶分...

不過都唔知幾點會開始就會少分 起到最好打左先

而家無搶分，頭一兩日都應該唔洗搶既，第三日難講d

睇fb有人已經擦左17000個葉

痴鳩線 換左幾多部電話黎掛

可能係用電腦姐
我地呢到掛機達人係未N巴同乜巴?

可能狂打演武

冇可能有我份啦
依家995龍舟2百鬆啲葉中

都唔奇
搶唔到大司馬都應該有成千個
衣家都過咗成5日起麻都5千

但之前俾爆金都係一人12場 應該唔係個個打足咁多 第一日都已經唔足數

依都限五場第一日遲左打應該都唔足頭水

你之前掛得好誇嫁
今次hea咗嘅?

5000....
我好似得3000 龍舟得300幾400

盡左人事架喇

睇條友仔個旗數，佢應該真係狂演武場

呢個我會

起到就緊係起身打
但今晚雙牙有排睇

好難決擇

用生命去打機

有冇巴打幫手打呂布

來

VIUTV有冇免費睇

有

有呀
呢啲重頭戲viu好似都有

3000元寶轉番黎
原本係爆擊

幾點開波
但又想聽朝8回起身

02:00 睇完起麻都04:00
訓得4粒鐘起身好似好chur

由佢啦咁
以依家既我2點真係極限黎
講緊2點最遲要瞓

你用生命轉？

旋巴 眼瞓就早啲休息

Sor 眼殘

其實我覺得暴擊好有用
我比較鍾意裝攻, 防, 增傷, 減傷, 暴擊

最後果場開唔開到呀？

買親都係1

啱啱乜事

今日幾好
223
聽日到你架喇旋巴

屌那星6-8征戰加經個關連彈兩次想點

差一本高 就滿 咁都冇
佢賣到幾號
每日1800好識回收元寶
後悔果陣唔打多幾日
而家反而專武多到冇野好突

屌你老尾，連彈3次
唔撚打算鳩數
on9 game

kevin 話佢入咗武鬥場？

我係load 緊棒棒個下已經彈game
垃圾game

我131 不過都有10技，唔錯

你地究竟有幾多元寶
覺醒都用咁多仲有多餘買卷

係就係打呂布
不過 count 住 1 2 3 4 kill
最尾出 敗北 冇獎勵

我覺左曹操一隻咋 而家仲攪緊肥升多隻張飛

神奇頂級超卓

kevin 入咗異次元空間

我都係覺左一隻水曹
我都係用緊78包月果d元寶
連礦都冇搵

下次唔掉西瓜尋人會好d

仲差41點技就滿埋曹操 諗緊之後d卷比辛妹定留比張飛好

曹操滿技係幾多？

每技40

係
打爛木欄仲要計 kill, 好似4P 咁
仲冇得爆金返生

你地每日元寶買緊咩

見巴打買得咁過隱想八下

我都係stronghold緊

我買神技書同買左一張4倍

我有買，本來無晒元寶喇，今日三星埋10關修羅，拿左之前買果個通關基金5000同埋30星果1000元寶，又有6000元寶比我繼續買卷

我記得有巴打水曹滿左40技
想睇返個%差幾多

其實打第一場時隻布仔係咁飄移 我都唔知打唔打得中佢

張飛關羽要覺醒都唔買神技卷？
同埋下輪一定有呂布㗎啦

我記得唔多，好似多十幾個% only

真係好唔上唔落
唔升又唔係路
升滿又唔係差得多

關張爆左技 真係要儲布仔個啲

好似真係差得唔多咁
不過唔識計
頂佢個肺

其實係要求下廢人包 問下個活動有咩元寶野值得買

好 好彩之前都留左啲虎符

岩岩買左一次，中321
加埋10點

我神玄升滿左40技，曹操都會升滿，之後就張飛同埋布仔/辛妹 諗住keep玩雙神將/辛張布/曹玄布就算……

我應該會玩
1) 呂關張
2) 劉玄曹

第二隊唔係好合你性格喎 用開力隊大大力打變用高防隊

我係玩兩隊
1) 攻擊型
2) 防禦型

但你隻辛妹呢，放棄佢呀

中左3高3中 跟住6個初級中14

暫時54點

我會換4-6專武箱/突石……之後到通用突卷……

正呀

我今期會神化埋關銀屏
當602都出埋神化
咁我應該會玩返辛妹

拎關羽代辛囉
關羽唔差嫁其實

p.s. 關羽張飛仲未有時裝
仲可以提升實力

我仲係覺得602唔算好差

關羽唔差+1

602時裝好似係反暈?
我2隻ac都賣走咗
ok嫁佢招3技遠距離
專武用破甲
未去到1線
但我覺得起麻都中上

關羽唔洗講啦
同張飛一樣時裝未出已經咁鬼勁

等雙牙啦
頭先埃及都係最後守唔住

我朗鎮壓全場
支持葡萄牙

雖然我知西班牙勁好多
不過好彩佢唔出無鋒陣
有得打

西班牙賽前易帥
軍心混亂
又唔用無鋒陣
葡萄牙有機會偷到雞

罰球真係太差
不過頭鎚冇得輸

12碼

笑死 咁樣撩我朗

皇馬隊友
fd底

哥斯達真係好波

佢呢下真係完全靠自己個人技術

估唔到佢做到野
不過以架打和西班牙分分鐘又磋你

呢1個角度睇幾好
佢入到波
即係唔會換佢
即係唔會轉無鋒陣
應該都ok

西班牙中場無以前咁勁
打無鋒未必有用
加上有哥斯達又無未要無鋒

皇馬雙子
阿斯辛奧, 華斯基斯都係速度型
分左右翼插入好好多
跑得又後生多氣

西班牙鐘意磋
慢慢黎
小白咁大年紀都打得唔差

踢曼聯既真係廢既

我朗有乜野神龍未比佢射入過
神龍都慘變牛油手

對住上晒身嘅C朗
個個都驚到變傻仔

緊係high啦!
痴線
C朗上晒身
迪基亞驚咗佢
我諗佢今場戴帽都得

佢西甲勁好睇
半季追返上射手頭3名
跟住歐聯當其他球隊係私家雞咁係咁射

上半季唔係C朗黎
個個應該係C朗細佬

第二球咁樣我射都入啦

大叔
迪基亞唔會淆你嫁

其實西班牙既防守唔算好
咁樣打既話比人突擊死

直程係差啦
唔係葡萄牙啲新仔冇經驗
上半場好幾球其實入得

又係你哥斯達

哥斯達VS C朗
到底邊個笑到最後

西班牙中間靠布斯基斯唔夠
我覺得咁既後防哥斯達幾勁都唔掂
輸個兩球緊本唔應該

出招了

世界波

以球波我真係射唔到

呢球叫佢射多次都未必得其實

要睇c朗表演
否則葡萄牙玩完
西班牙個幾球係實力黎
特別個人素質

哥斯達一條友就搞點你
簡直係呂布咁
但c斯郎係神將
可惜縁分技太差
結果無支援咪唔夠打囉

1. 世界波
2. 布斯基斯高成個頭set入中
3. 哥斯拉個人技術

3球真係冇得比

嘩
差點戴帽

西班牙個龍真係唔得
同當年聖卡斯真係無得比
個穩定性當打年聖卡期超強

你一拎拎個最強出黎
仲要以佢最勁狀態
咁實冇得比
卡神個反應快到痴線

太強了

痴線
球罰球靚到

以球真係身價波
其實又係西班牙後防問題

可能C朗個底太花
罰球成日唔入
所以唔驚佢

碧基有咩可能咁樣推人
佢當c朗傻咩
仲要成日都對住既敵人

牙朗今日好有態

收貨
對住西班牙打和真係當羸咗嫁啦

睇黎c朗今屆有機拿神射

好
即刻打演武

球玉真係可以登基了

上半場佢個隊友唔敗家就唔洗咁辛苦

冇仆街仔隊友就冇之後佢果兩球

團戰又係8am開打了

輕鬆穩袋 1080分

無較鬧鐘咁岩窄醒
即刻入game打埋
繼續訓先

1080分已袋

時區唔同? 朝早八點開打，一個用左五秒通左，一個分零鐘

擲醒咗快快手手打完繼續訓
聽朝就真係要8點準時打啦
如果唔係完場都唔夠3000分

瞓晏左 一起第咁多頁既又推左

以往佢會抽番個d異常快完成嘅人出黎

聽朝8點如果起唔到身打
而修羅又唔sure一定打到嘅
都幾肯定會3000唔到

但星期六日佢地放假呢

琴晚場波好睇到傻
分組賽打到好似決賽咁
有今生冇來世

屌 癡線架喎個list啲人
原本諗過過ranking
依家咁on9完全冇興趣

過幾日都唔怕嘅，少少人

如果真係quit game唔計次數都還好d，唔係既話真係有d難道拿夠3000分

睇完上半場眼瞓無睇埋下半場

尋晚計掛機都未禁就昏迷左

viu有重播
完全表現出波係圓嘅
未到完場都未知結果

原來1個人真係可以同人成隊打嫁

係咪三錢而家

而家係

尋晚1點已經捱唔住 , 睇唔到雙牙
諗住今晚重溫
1開FB 唔洗2秒已經知道左比數

呢場波係神奇, 頂級, 超卓

起身連登whatsapp fb 個d 全部唔可以開

好難可以斷外界

唔使捱夜睇sor

我想睇下法國個快攻有幾快
我好鍾意麥巴比
如果唔出普巴應該好勁

超新星
19歲踢波超成熟
又快又勁

頭兩場都必睇
法國同亞軍延

已經開定了

睇波之餘準備迎接7經

lm ready!!

法國鐵膽黎
但佢冇個種精神領袖feel
係衣家法國唯一缺乏嘅野
西班牙都係咁

巴西- 尼馬
葡萄牙- C朗 etc.

法國暫時踢得唔錯
btw 300幾張掃卷用哂，9隻夠升到80lv，第10隻升到78就唔夠卷 家陣再掛埋到80先

仲唔錯
咁耐都仲未入到1球
琴晚雙牙廿幾分鐘兩邊各入1球啦

曲到圓

仆街唔係法國串阿根廷咁快就要斷呀話

其實發覺都算係粒粒星

丹比利 麥包皮 簡迪 普巴 基沙文

可以砌3隊丫嘛
不過就係冇一個似大佬

想當年法國
光頭佬企係中場個氣勢

迪甘斯教波都冇料到咁

對澳洲都踢成咁

上網用緊 link睇

bbc 請左菲獵利維利 同 杜奧巴講波好似

法國完全表現出個種
雷聲大雨點小

冇
我已經覺得法國贏唔到2球
估唔到入1球都咁q難

澳洲守得唔錯
其實可能係法國好易守 進攻都唔夠銳利，都係靠包皮突破／普巴果d吊波入去
澳洲佬唔失位基本上都撞得贏
等睇豬腦後備出黎救世

我諗住穩穩陣陣法阿贏波有1.8倍就算
法讓球贏好似都唔夠2倍，唔記得

基維爾 維度卡 卡希爾

舒華沙

CLS 7經真係快到癲左
啲掃卷掃極都掃唔曬
已覺醒4隻半

咁多卷
我10分鐘已經掃鳩哂

我升到3星都要照掃
唔係根本冇咁多將升

咁哂 有多留番下星期嘛
儲番一星期肥料下星期再掃

我掃左300張
仲有幾十張 草多少少肥之後再掃
我覺左水曹張飛周瑜

贏完一場即刻比你屈機
等我升好隻劉備你就死

搞錯呀

有冇巴打可以幫手打2場協

仲有冇人打？

搞掂

NEAR巴D卷開淨幾多?

1900> 200

清倉咁濟
睇黎今晚我可以開哂佢聽朝掃

開淨2張原五卷
其他全清 掃卷淨低345張

已經去到用兩星升三星再合四星既地步

我都係

好撚累

痴線佬

買張4經係3經用
你都可以成為癲佬
快到我直程認為課最近788係弱智既行為

利申 課過神將既弱智仔

我差3隻肥
Feel到398引誘緊我

諗住用多一個星期 3星修10-10 儲夠9隻6突先掃

冰島 生命足球

sor雅巴彈左
應該贏到架

幫忙carry

大雅久巴至啱

你走咗後我畀呂布屈死

冇計你冇無雙

求carry

大叔係咪打

征戰第一日打到第5州6

第一日隻肥董已經drop down到得返80K血
點打上3K分

其實唔難

早打有著數架

即係你軍團ranking唔可以太低
同埋即係迫每個成員都要打
否則ranking會低到搵唔到43分或以上軍團

係到同fb招人囉

9x 名都打到廿幾名

有冇巴打可以幫手打一場呂布
差一場

佢開唔到，我地又開唔到
賽巴你幾點開到 係到call

放棄灑

我都就快上岸

呀你地完左？
我6點開到，仲有半粒鐘
唔該哂

咁你1800 local time call, 我會同你打 (最好叫多個，我同你打好耐先破到boss 霸，搞到你被boss 屈死）

冇問題
陣間再吹雞，麻煩哂

屌佢老味原來隻game仲係計錯時間 仲要等多一粒鐘佢先當我6pm

咁一個鐘後再call

我應該未瞓 到時上黎啦

唔該

開左了！

LIHKG冇通知既...打左未？

打咗

我中咗琴晚kevin 個pvp bug

Re 咗一輪，最後一關轉返要全攻神劉破甲終於可以auto 240星

三隻咩stat 我三隻22k atk雙破防 max 231星

徐庶用破甲+被打減防30%?

曹3x技， 劉30技， 徐仔時就80% 血5000減傷嚟（無再搞佢）.... 都係嗰句打得快好世界， 徐仔專破甲都真一開波就破到3隻，一輪技出完都係打到一半左右，之後係靠神劉件時裝發動咗減攻或4技減攻頂住到下一輪技, 就應該開始殺到一隻， 再冰住磨死佢地...神劉唔夠攻就成日過時

有你真好

讀心驚
用3張指定卷玩突6會唔會好on居？

軍團討伐今次改動有少少唔公平地方
每日打得5次
如果軍團排名本身低
最多打啲31分公會

第1日如果食唔到216X5
又或者第1日食到216X5
之後都儲唔夠3000分

感謝

無晒其他肥先用卷啦

我有多四隻水曹都變左肥料了……

利害利害

4個虎牢箱開到3張卷, 勁開心

今日打軍團戰連續三場預到只出曹操bug 之後一放技立即慢鏡畫面要quut game重開 之後拿走左布仔又無事喇
btw，而家軍團戰quit game已測試係唔扣場

尋日開始無得用元寶買神技卷箱，而家得虎符/虎牢箱/龍舟有得換神技卷

力隊要點破240...辛布飛
主攻拔山辛配破甲曹同徐庶?

冇減防應該打唔到，26k atk 都係R 痕

一陣試下用曹幫冰徐庶幫破甲先

開左一個鐘4經2錢
燒曬所有卷 升到冇嘢好升咁滯

5隻

我都想咁, 但唔知邊到搵咁多7隻一樣屬
好多同屬有3隻4隻咁, 驚食左又繼續出
唔食又冇料合4/5星

不過仲有400張卷

我而家無肥料既肥料突肥料

發覺三經時段好似特別少肥跌咁

有冇人打, 睇下開唔開到

here

搞左幾粒鐘都係整得3隻80LV

手動3個鐘，電話重創

我都要突返木關
仲有兩隻0有材料冇進度
諗緊突孫策 劉備

都唔知趕唔趕得到
而家木關三突

勢估唔到木關我會係擺第6隻覺醒

佢d關卡四星跌落多d啦
好難先有

LIHKG 比人買晒

完3經後我第一時間就係2上3上4

呢隻驚根本冇樂趣
每次都係比隻西驚玩

出活動迫人短期內覺醒6隻真係好撚on9
佢地自己出覺醒系統都delay再delay啦
DKLM

不過唔幫得幾多
我都係得十萬貢
最多上兩隻六星

7000貢50金真心唔抵

而家反而可能要買雙經卷

雙經卷開箱都開十幾張
用元寶買雙經卷
其實不如俾元寶打多場協力仲抵玩

如果遲啲都係咁玩法咪成倉都覺醒武將

我草左咁耐都係保持8-10張左右
次次都開包 水
慣左

其實打慣左
星期一至五->儲肥
星期六日->升肥
要覺醒真係唔難

我D 神將除左張飛同曹全部變番1lv 又要再掛過

me 1隻90 , 3隻80 , 2隻70了
無比過元寶 , 慢慢掛啦又唔急
仲好 , 唔洗成日爆換武將

3隻90 1隻85 1隻80

乜sir走在最前

allin曬啲卷咋

我都買咗差唔多15張公會5*卷
不過唔係為咗肥
係為咗博抽到最後1塊拼圖> 金卡劉備
衣家差1突

而家整緊肥料既肥料 好花時間

6隻搞店可以收工

做cd rom

次次都唔聲唔聲
一上水就同人講自己搞惦

其實幾時開始，成日都唔知

咁多位大佬面前，不敢獻醜

收到，會狂打

咪玩啦
呢度邊有分大佬唔大佬

大叔呢度就有1個

覺左5隻
用突卷6突左張飛但未上80lv
仲要搵多30隻5星番黎先夠升埋最後一隻肥
不過下星期黎多次7經應該搞掂

要升60隻4星40lv黎合
不過我可能必要時懶得升就食鳩埋d多出黎既金底原5算 我木關水曹加埋都有11隻好似

呢幾日盡人事
去到最尾真係整唔切咁多80LV嘅話, 拎D礦場隊出黎食算, 例如602

602已經食左了
老龐都食埋

龐統我唔知會唔會有勁隊長技
未敢食

睇死隻西game遲早會出課金包可以買指定6突80lv

788 2隻指定

你諗住有機會比同屬蜀國嘅玄德用?

係呀 好難講
隻驚成日撚玩家
同埋佢話會改勁基伴
唔知會唔會改埋技能
好似呂布咁就真係鹹魚翻生

隻game就係咁
睇得長遠d又要等到2046
你睇得短線d又好快撚鳩你
完全冇風聲／放料比d玩家知

中晒pt
真係屌佢老母
留金底原五
最後慘變做肥
All in神將
最後出覺醒
其實只係換個名
成個團隊係諗點撚玩家
唔係諗點樣吸引大家玩落去

永遠都要strong hold一堆唔知幾時先用得著既嘢

求打呂布

1隻5星要打34/36場9-8/10-7先合到，大概1個鐘
返工日整到2隻都偷笑

呢家仲差5隻6突

啪多d雙經卷升唯有

D肥料食經驗藥升啦
掛機D 6突60LV都掛死你

你地計好晒d 時間先好整咁多肥料
60lv 上80lv 就咁掛機都要掛3~4日先升到正常無經驗卷

多謝咁多巴打高枱貴手
遲左10mins都仲有得買時裝箱
黎緊都唔會買住

仲有技要改？

洗下時裝啫 點知都係高個5攻

諗住起碼買多2張4經
再留番禮拜六日3倍

無掃卷4經都幫唔到好多
就咁掛3粒鐘頂盡升到1對80lv

真係好彩改版前咩都升，夠濫，留番d3，4星80lv

冇運就只好靠勞力😂

墨西哥一開始差啲有機會見德國未醒神時偷入
入到禁區起區
差半秒

真係起腳早半秒
咁近距離入硬
可惜偷唔到雞

墨西哥攻勢幾有威脅

3件reus德國波衫

墨西哥

岩先德國個球罰球好靚

卻奧斯

btw 你地留唔留意到德國右閘位長期比人中出緊

wow墨西哥又黎料

買左冠軍，係咪搣定飛 快d磨合la，德國🇩🇪

呢次德國大獲

唔怪得
右邊無左拿姆

死臭雞

上屆好多都唔係度

德國要急攻 好睇喇

reus
今年d熱門收哂皮咁
陣間可以睇下巴西有冇料到

未見過德國隊陷於苦戰

無左侯克會好掂

今屆個陣好勁wo

巴西今年堅wor
外圍賽都冇以往咁西，贏鳩哂咁濟

外圍賽尼馬拍古天奴 馬些路 偉利安
反擊快到痴線
個個都扭得

對德國有機
因為右邊真係好易比人爆

好想覺左隻周瑜去

德國爭唔爭到次名嫁
右路放題比人睇穿晒

佢同組有瑞典同南韓
唔覺南韓可以食放題

瑞典今屆冇咗伊巴踢返整體踢得好好

Yeah

德國竟然輸1比0

估唔到德國會輸
証明波係圓既

我一開始估德國羸
開波睇幾下攻勢估和
點知真係1球都追唔返

佢係咁比人爆右邊
肯定比人係咁分析

聽到一個人講一句，冇撚住，冇諗住

德國輸左
仲開心過金龍1p5連

因為我係巴西擁

兩點定三點
因為我都要餵奶

我都睇

暫時未見到隊對版
除左法國我無睇

男人多係打機睇波架啦

咁搞法我諗今晚都要開新post
大叔你諗定post名都得喇

名？
教我如何醒覺水張飛？

數係咁計系列

數唔係咁計系列

上屆要不是隊長施華冇出
中堅仲要有個大衛雷斯
我大巴西洗比人炒?
個後防炸彈明明中堅勁鍾意沖出去標波
以前就有隊長補位or 叫住佢唔好沖
個場一冇就賴晒野

今屆好齊腳
好耐冇見到巴西終於齊陣
仲要好幾個都有森巴味

古一招勁到

CLS靚到

入完呢球開始好悶

因為瑞士條防線縮到實一實
開段比巴西狂快速反擊
衣家唔敢留空位比巴西跑

好似暫時巴西叫對版

今屆係我地巴西嫁啦
冇問題

球員係會傷
同埋德國諗住走線

死角追平了

後防問題
莫非相避德國

大埔lulu又燈鳩死哂德國巴西

痴線
下場可以買英格蘭對家

和味隆

屌 差啲！

laat chance

無了

冇啦
仲以為有機

暫時第一輪得葡西兩隊對辦
睇埋聽日英撚同比利時點樣

我買突尼西亞同巴拿馬羸
益係打和

睇波不賭波 睇到笑呵呵

聽日睇lulu出post再決定

而家軍伐得 31 分
咁搞法拎唔到3把專喎
係咪要轉目標？

50龍舟真係唔少嘢
爆150金打多場協力先15條龍舟仔
軍團開箱直接50

不過今日假期, 希望多D人10點前拎得切

都係晏晝一兩點先開返

我差一百個龍舟可以買4-6專武箱喇

今晚收工,6-7點我再睇下有冇目標可轉
未打既巴打可以留一留等1等我夜d 轉

你個名
早D打我打少1場嘛

辛苦哂你 我見尋晚睇完德國果場
果陣好似先仲係140貢 諗住開唔到箱
一陣玩爆返幾場希望推返啲人氣

係啊我好鍾意訓覺
所以活動掛機好少參與
剩係 weekend 果兩日 3 經 3 錢先會掛

又黎

咁撚貴, 痴鳩線, 邊個會買
788有54LV技, 我當1技貴D要200, TOTAL 15300
1+1有20000, 唔通個粒10萬經值130元寶

想係電腦掛機,下載咩程式好?down左nox又裝 唔到隻game

又黎23蚊夜明珠

我係用 nox 喎
係咪你冇 set cpu/ ram 嗰啲野

之前有用過 bluestacks 都 ok

nox bluestack momo

冇錯 毫無意慾
垃圾

而家課完26000攻都係好難打過關，都唔知做乜好

好辛苦咁用辛妹帶曹同徐庶過左啦，玩左成粒幾鐘

營運表示：掛咩啊，課啦仲諗

毫無意慾x2…

38有50張
398得200張

我真係唔撚識計

啱啱計數由11號至27號, 一日126龍舟, 每星期打多1場沙場 (拎15場獎勵), 拎足副本會有2211
自己平均1日800竹葉 (冇爆演武), 即係每日多40龍舟
全活動係2891龍舟

叫做啱啱買到神卷+5星星魂

PS. 演武15竹一場=0.75龍舟
打1000場先750舟, 你打埋我個份

1000竹都係50舟, 咁多日加埋都冇1000, 都唔知追黎做乜

尋晚打到零晨兩點都好多人打緊，不停在百名前後走來走去，到今朝賽果跌到三百幾名

元寶同4倍卷都幾貴

我之前冇拎齊龍舟，應該淨係拎神卷算
五星星魂多數又係暴擊/抗暴/生命

爆左4百幾金都係得51-100
下次唔爆喇

有冇人試左星魂轉換

仲有賺

2日後巴打仲拎到51-100
即係蝕440
拎唔到=賺60

我仲有18關 6主力最快都要三日